有冇人發覺猛鳩語錄而家成個content farm 咁

本來係為左對抗濕鳩港女語錄而開，好多巴打投稿，串啲野都好到位

跟住慢慢變性別二元對立page

跟住潛左一大排水，最近又出返正常post ，本身都以為佢涅槃重生

呢兩日出埋啲電影quote加個水印就post 成個content farm 咁

重要唔計中間夾雜左好多share 出嚟真係content farm 既link

其實猛鳩個admin 係咪比mark 語錄 港女語錄admin 暗殺左

好似話原本做開嗰個人走左嘛
已UNFOLLOW

樓主我十卜你

轉咗人

又俾人收購咗?

連登個ig都係content farm啦

屌，原來唔係得我一個覺得係

成日share d垃圾片

個page賣左嘛

佢IG有講

唔怪得變到好垃圾

仇女垃圾港男語錄
初初有d幾中肯
之後係唔係都屌
收撚曬皮就最好

得返ig係正宗猛尻
但已停止更新

應該係個PAGE賣左俾人

who